大眾提款卡銀通logo問題

可唔可以好似eps咁俾錢？